44歲中國支籍女子在日本誘拐小學生被捕！日本網友憤怒：這就是中國人的民族性吧！

信息來源：

孩子被拐賣，是每個家長腦海中揮之不去的夢魘。所以網上只要一出現關於兒童失蹤的事件，都會引起人們強烈的關注，很多人對人販子是恨之入骨，更對失去孩子下落的父母感到萬分同情。

兒童拐賣的事件不僅中國有，最近在日本也出現了一起「拐賣兒童事件」，而此次的犯罪嫌疑人還是個中國人......

7月11日，日本愛知縣名屋市警方逮捕了一名44歲的中國籍女子，原因竟然是涉嫌誘拐日本10歲女小學生？！幸得小女孩在被她抓住手時意識到不對，及時掙脫逃走，但該女性的行為已經構成犯罪並因此被日本警方逮捕。

仙貝君先給大家捋一捋事情的經過：
7月8日傍晚時分，靜岡縣西部的道路上一位10代的女小學生放學後正獨自走在回家的路上，這時曾某某駕駛私人車輛向女孩靠近……

她曾嘗試與小女孩搭話，閑扯幾句後趁女孩不備就開始拉扯小女孩手臂，連拖帶拽試圖把她拉到自己的車上。女孩邊大聲呼救邊拚命掙扎，所幸路上時不時有來往的行人，擔心引起過往行人和車輛的關注，這名女性沒敢有太大動作，再加上沒有幫手，最終讓女孩成功逃脫。

女孩回家後將事情告訴了家人，之後其家人急忙報警。警方了解了事情經過並調取了案發當時的監控錄像，於三日後抓捕曾某某。

經過調查，嫌疑人是位中國籍女性，名叫曾媚娟，今年44歲。她聲稱自己在日身份合法，工作是護工，並承認了自己的行為。至於作案動機，日本警方現在正在詳細調查中。

這件事在日網引起了軒然大波，許多日本民眾呼籲徹查這件事情，是否是有組織性的？或許此事只是冰山一角。有日本的youtuber也藉此告誡所有人：不要把日本想得很安全，其實「日本並不安全」。

※如果誘拐目的是作為器官買賣的資金源的話就太恐怖了。希望警察不要只將注意力放在嘴硬的犯人身上，也要擴大視野多方調查。

※應該徹底調查有沒有其他罪行，是不是有組織的犯罪。

※這種才是最應該上頭條的新聞！一定要好好調查，看她最初來日是什麼目的，是受誰指使的，到底是臨時起意還是有組織犯罪。

※請報道在留資格！應該有那種程度的情報吧。不管身份是合法還是不合法，入國審查必須嚴格。

※目的何在？

※這樣的話，以後都不敢相信中國人了
……或許這只是冰山一角，某種意義上來說這是比謀殺更可怕的事件！

無獨有偶，早在2016年就有一名48歲的中國籍無業女子因在日本涉嫌誘拐一名4歲女童而被逮捕。當時在兩國之間都引起很大反響。

事件發生在神戶市長田區北町，薛某某（嫌疑人）在逛超市時，向一名女童搭話：「跟我一塊兒走吧？」，並試圖將女孩帶出超市。隨後她牽起女童的手去搭乘扶梯，帶著她在超市走了好幾分鐘，幸而在休息區被女童母親發現後倉皇而逃才誘拐未遂。

但超市攝像頭拍下了她的身影，事後被警方逮捕後聲稱「只是覺得小女孩很可愛想帶她回家，絕對不是什麼誘拐」，否認了自己的嫌疑。

這件事也引起了日本民眾的憤怒，不是誘拐？希望這位中國女性能重新確認一下誘拐的定義。

還有人大怒：滾回國去！ 不認為這種行為是誘拐？這就是中國人的民族性吧！這種事就請回中國做吧！滾回去！

這兩件樁誘拐未遂事件都帶來了不小的負面影響，從個人行為上升至整個中國人信用問題，太讓人憋屈了。

出門在外，一言一行體現了個人的文明素養；出國在外，一舉一動則代表國家形象，信任的建立是大多數普通人日積月累的成果，卻因個別人渣的行為瞬間崩塌，憤怒！

另外在靜岡縣發生的這起誘拐案件，讓很多家長意識到日本的治安問題並不是萬無一失的，為了孩子的安全，還是要謹慎對待，並建議輪班接送孩子放學。
仙貝君希望能夠儘快調查清楚此事，嚴懲兇手，還孩子一片安全，家長一份放心。

原文：

直接禁往來

現正嚴肅警告日本網友
你已涉嫌違反港區國安法
等收監啦

你有日本網友 勾結外國勢力

拐子文化帶到日本
第時經濟差，唔好彩都會響香港被拐到大陸

日本幾時排支

※這樣的話，以後都不敢相信中國人了
……或許這只是冰山一角，某種意義上來說這是比謀殺更可怕的事件！

比謀殺更可怕真係冇錯
死左你都知佢死左 失左蹤你永遠有個希望會揾得番
地球毒榴

踢走所有移民，唔好拉低質素

要做文宣
比日本人知

起香港既話會點

好難
D企業最鐘意請中國人，貪佢哋人工低，又識中文識睇漢字

而家在日外國人最多就係中國人

香港都試過，黑警＋左膠： 冇問題

咩係護工？
庇護工場？

世界癌細胞又發作

日本有些地方好多時小朋友會自己返學放學同去超市。唔係好有這方面的危機意識

驅逐支那人出境
部分人要被處死

班大陸狗好中意用呢招 扮晒係你屋企人 到你反抗就扮係鬧交

咁我哋算唔算網友來

也咩爹~

會賣比邊個

中國人喪盡天良 = 全球共識

真中國人 中國手足

世界毒瘤

痴撚線，因為小童內臟值錢好多？

第時？
發生過好多單啦香港

賣去做雞做性奴又得

個細路女好勁

fake news

日本仔應該復興零式戰機 用5G遙控 做美國航母艦載機 稱霸太平洋

香港咪就係比支那拐走嘅細路囉

真 見過啲小朋友帶住頂黃色帽好似鴨仔咁三三兩兩咁行去搭地鐵 勁得意
不過其實放心比佢自己搭地鐵返屋企呢樣野真係好厲害

twitter

日本政府仲唔企啱邊只會搞到自己國民迫你表態

Push
人類公敵

我

大陸人有啫都無撚用
一係生唔到一係唔俾生
做男人連自己條啫都捍衛唔到
重算咩男人丫死班支那死太監

香港時不時都有啦

日本開花！

D小朋友未聽過咩叫拐子佬

有無其他 source?

拐子仲衰過殺人強姦
雖然係中國文化 但係先進國發生應該判死刑

唔係好合理，賣比邊個

其實佢係拐左先算，因為有個好機會
未諗到用黎點賺錢好

人口販賣定勒索之間好難決定

日本女仔好值$
做雞 性奴
拐子佬先去拐嚟搵銀

問下自民黨班親支派

掛

新日本人

蠟筆小新都識自己去買餸喇

遲啲香港都會變到咁
衰啲講句
香港 日本妹樣靚身材正 實fat fat

twitter師!!

太平盛世又點知世途險惡

偷呃拐騙
中國四大發明

金魚佬

之前係香港都試過啦 係俾一大班五毛狗係度帶風向話無事

你哋而家先知？瞓咗有冇一佰年？

捉去放入油桶，灌快乾英泥
掉落海

大陸人畀人捉倒最興扮無辜扮可憐，呢樣大家要提防。

過2日咪又人民幣真香

有醜嘢就賴媒體/ 台灣/ 香港是常識吧

判死刑

Twitter戰線

大陸人重男輕女唔係男仔貴啲架咩
唉， 驚香港遲啲又會有返拐子佬，香港人本身已經好少生仔重要拐騙

日本血統
香港有日本人學校
又有帝京幼稚園
好危險呀

應該請我

請乜支那人

不過低人工 我唔做

點解低學歷嘅支那人咁易喺日本定居

早幾年viutv有節目講日本有個社區，支那人仲多過日本人住

嗱分清楚呀，係中國先係咁渣，唔係香港呀

日本妹妹 RIP

所有犯過嚴重罪行 或者思想係仇日既全部都要死刑

而家已經咩人都請
便利店大缺員

一日有窮人一日個世界都會係咁，問你驚唔驚

做假學歷，假工作經驗，之後去日本返工，日本缺勞動力，實請咁制。
日本呢D講個信字既社會最易中招。

戰狼外交，再加埋有人散播仇恨

利申先,唔係幫支那人
利申先,唔係幫支那人
利申先,唔係幫支那人

日本人犯案既變態程度都地球數一數二啦

成日報道呢啲嘢唔係關注個社會問題，反而係譴責新聞報道

用最變態既黎比較定係點?
咁全世界都好多喎

以前香港都試過幾單，搵番以前嘅新聞睇喇

偷禾牛都算，仲要偷人

排共 排共 gogogo

日本自己都好多誘拐連登仔成日睇h漫都應該知日本仔幾咁鐘意幼幼
不過支那人去到人地國家都做衰野緊係不可原諒啦

日本仲俾勁多支那人去住 去買地 去滲透 為咗錢 連成個國家利益都出賣

就係咁講,我作為香港人好理性
成件事支那人緊係要打靶
不過只係日本人好似無咩說服力去鬧人

漫畫同現實都分唔清 垃圾

香港後生一代真係要認清近代中國嘅情況，
早十年去中國，家長都好驚兒童拐賣
唔係都市傳說，或者呃細路，
呢種情況常見到一個地步係過關實會見到官方大字標語

中國嘅兒童拐賣早已成常態
道德淪喪

女仔好值錢
男多女少，好多男人娶唔到老婆，尤其係農村
捉返去賣比鄉下佬，幫佢生仔，日本妹唔識講中文冇得求救
就算識都走唔出去條村
可以睇下有套戲叫 盲山

偷呃拐騙搶
五大中國核心 缺一不可

你同日本人講？佢地真係分唔清
現實一樣咁鐘意細路女

推

話很可愛只是抱抱 喺大陸都係用呢種籍口

安倍繼續奶共

係五十步笑百步，不過外國人係自己國家做衰野一定會屌得大聲d
支那人係香港偷呃拐騙，如果香港人做埋同一樣野，香港人都會係咁支那人先

全部處死

同問
想要細路女大陸應該有人肯賣
駛乜搞啲咁風險嘅野

唔明嘅係點解要係日本搵
要搵女童，大陸同東南亞好多人肯賣

賣去做兒童免情

佢長大就活摘器官

只要驅逐在日支籍，禁止支籍人入境，日本就會變得非常安全

日本治安好人與人之間有信任咪得囉

賴傳媒
所以支那人冇新聞自由就最好，唔報咪即係冇發生囉

識日文應該講吓拐帶中国常發生
被捕後佢哋用咩藉口開脫

作為AV大國 支持日本政府搵班道友/爛仔輪佢大米再拍片直播

係支那立刻比人打死

精日份子！

召喚周庭

日本始終地方唔似香港咁細
總會有啲危險

仲有器官或性奴作用

大陸有錢佬無孌童癖跟武漢零診一樣可靠

日本d細路對陌生人警覺性好高

幼稚園已經教提防

支那人民族性就是偷呃拐騙

日本妹價值咁高邊會賣比鄉下佬呀

緊係比權貴投標
又賺錢又賺人情

誘拐

周庭已經冇更新tweet 好耐

正確

會係誤會